【多圖】王君馨婚禮 睇下姊妹團

Source:

唐詩詠同肥苟

肥苟睇落唔肥，正到

肥苟好正牙

肥苟減左肥

d女正撚到

交俾我嚟